其實香港而家買樓 重點都係首期

而家改左做最多比你做6成 （唔講二按果d)
500萬即係要儲200萬先得
其實最好彩果班都係11-13年上車果班
果時d銀行9成都肯按 上車盤350萬一街都係

依家買樓 重點都係有錢

香港買樓 重點係Full pay

以前d人可以做9成

樓主小學畢業未

個人覺得係銀行肯借，幾百萬cash我有，但我無業，又冇技能做啲白領工作，只可以full pay買唔啱心水既樓

無入息通常都唔借

我做藍領工作

乜鬼野

600萬下有得做8成

連登都係一大班小學雞

唔係要二按先得咩

DSE都未考上連登講樓市

乜撚都唔識，學人開post扮專家
自己上網睇左按揭規矩先學人講樓市啦

首期係難
壓力測試都好難過呀

500萬有200個係求安心咁解

120萬首期+雜費

30萬裝修+家俬

50萬現金/股票/定期

屌 此post 已完

小學雞扮專家
上網google 完先啦